排出二噁英 嘗試死馬當活馬醫

足貼。說明可以排將身體濕氣及毒素吸附排出體外
唔得 又唔會壞 可以試試

呃呀婆嘢 拉

假野黎架 有水氣就會變黑
拉